放棄平權，放棄攬炒

香港人永遠係中國人